有冇巴絲戴開棒球帽？

想買頂new era戴下，香港邊度買會平啲？定係上網買？

我知有專門店但好似食水好深

好似三舊水左右

我試過上fanatics
又試過等香港代購網開特價團

鴨嘴帽就鴨嘴帽啦
棒咩球帽，棒球帽唔係咁嘅樣

樓主
學人戴帽前做下功課好喎